左癌: Uyghurs好似無講過black lives有幾重要

點解個語氣令我諗起加泰撚

D人都痴哂線

Black live doesn’t really matter

左癌：Black people 有black dick

who care nigga matters

根據佢既 LOGIC, 因為黑鬼除左自己以外咩鬼都唔理, 所以黑鬼應該比全世界放棄 ??

ANYWAY, 我自己都係唔會期待黑鬼會出咩聲. 只希望 BLM 班人唔再去放火打劫...

痴撚線發言

左膠

黑人優越主義

原來正義感係好似生意咁，要有來有往先得